你入一入黎 我有野同你講

仲記唔記得係天水圍捉水伊貝個晚
你拖住我隻手一齊跑
你個晚捉得我好實驚我會走左
點解聖誕個一日你可以由我自己一個凌晨喊住番屋企

岩岩一齊個陣你話愛我要一世個陣唔洗你講我會感受到 所以我唔會check你手機 唔會無啦啦發你脾氣 唔會成日同你嘈交

我知係我犯賤 我有一日我拎你手機睇
一打開點解你要睇人地啲淫照既喂
點解你telegram入咁多淫group既
你咪有我啲相 我都成日比你拖番屋企出火我唔係咩 點解既 係咪我滿足唔到你 係唔係我唔好 所以你要咁 呢啲係咪叫精神上既出軌呀 點解既 你發過誓唔會咁做架喎
你不停求我話唔會有下次 好啦我信你

但係我對你既信任已經唔似以前咁
我仍然好似以前咁痴身 我仲會出你出火 但係 我開始會check你手機 我易左發脾氣 我疑心好重

你一直話愛我 但係我已經感受唔到
個陣開始我成日夜晚自己一個個陣會亂諗
我每晚都求你陪我
結果你次次都話好辛苦頂唔順 一係就話夜訓啲暗瘡會好多 我唔體諒你 我死都要你陪(我得一個朋友 男仔黎我唔想搵)
求你咁耐 我終於乞到15分鐘，但係個15分鐘你去左打機去上ig 幾分鐘先覆我一次
係咪我係煩太痴身 下下秒回 所以你覺得我一定係你身邊呀
定係同你嘈交講啲野太傷你心 所以你可以話我係雞呀
你知唔知你每一次攬住我話愛我
轉個頭又去睇人地啲淫相
我覺得好自卑好傷心呀
你每一次求我 我都機會你但係我控制唔到我自己去諗你幾時又做錯之後就會好驚好唔開心想你陪但係點解你知我唔開心都可以唔理我直接走去訓

點解一齊得越耐 你就越唔著緊我
點解你可以當我係玩具
你都話你攰行唔到落去就狠心啲啦
唔好再黎求番我 我都唔會再痴住你
我太緊張你 係我錯
我洗再擔心你唔知醒 全晚唔訓等夠鐘叫醒你
唔洗再訓得兩個鐘就買野過黎煮飯比你食
唔洗再為左你冇哂自己既圈子

祝你同你下一個女朋友一生一世啦

借朋友個帳上黎取暖

曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊
明日看雨點灑到滿天 總會掛念
我會隱藏我淚線

最美好的一切 請你別硏究
誰值得 不值得
愛你不需理由 我卻知
錯過後哪可回頭

雞

入淫谷有咩問題

接唔接受到自己條女對住人地淫先

你身材好 技術好咪留得住人囉

依家叫雞定搵女朋友先

女朋友唔洗識含撚呀？

淫公 加油絲打 帶眼識人呀